# APPFLOWY



## Розділ &#127991; Інтернет &#127758;

>&#128161; Безпечний робочий простір для ваших вікі та проектів.

- **версія програми &#128230;**: :zero: . :three: . :nine: . :one:
- **розробник &#128422;**: AppFlowy-IOMattermost
- **офіційний сайт**: [посилання &#128279;](https://appflowy.io/)

## Операційні Системи

### Windows &#128421;

- &#128229; з офіційного сайту за [посиланням &#128279;](https://appflowy.io/downloaded)
- &#128229; з Хмарного сховища &#9729;

### Linux &#128039;

- &#128229; з офіційного сайту за [посиланням &#128279;](https://appflowy.io/download)
- &#128189; за допомогою **Flathub**:
  - вводимо команду у терміналі: `flatpak install flathub io.appflowy.AppFlowy`
- &#128189; за допомогою **Snap Store**:
  - **версія програми &#128230;** latest stable команда для терміналу: `sudo snap install appflowy`
  - **версія програми &#128230;** latest edge команда для терміналу: `sudo snap install appflowy --edge`

#### fedora WORKSTATION

- &#128189; з **Центру програмного &#128230; забезпечення**

